# Prueba Konecta

## Instalación
Clonar o descargar el repositorio del proyecto, configurar el archivo de conexión con las credenciales necesarias (username, password, servidor, el nombre de la base de datos no se cambia)

## Contenido
En este repositorio esta el código de la aplicación, un archivo de texto con las consultas requeridas y la base de datos como un archivo SQL
